賣 DSE Bio 恐龍書 (幾乎全新)

恐龍書 出晒名正

第1-4 冊

$250

加多$100 即送
takka 出版社 Biology exercise for HKDSE
(Book1-4) 全新

再加多$100 即送
takka 出版社 Biology Multiple Choice for HKDSE
(Book1-3) 全新

加$20 送埋 joint us bio solution (2015版)

恐龍也不屌

Bio溫書靠恐龍 考試實死一世窮

😂😂

點解咁講

有意
tg:hunglingyiu